用完一萬揮手區

善意打破0回覆

屌你老母